仲唔快手寫reviews?

拿拿臨比五星，推到lihkg上榜首

推

推呀，咪衰比隔離台睇

已寫5星
推

Testing